有冇人好容易對人上心

點樣先可以令自己冇咁易對人上心

好辛苦

咁有無方法可以令自己唔好咁易心動

屌 我都想知

明明已經同自己講要疏遠佢但都係忍唔到

真係好犯賤

一齊出黎反送中
分散注意力

唔好出黎害人，你哩d人一定好chur,利申我都係

唉 對唔住